浸大拍左條新宣傳片 睇完即刻想入浸大

校園幾靚wo 有啲想入

浸中

完全係假象

冇普通話版睇唔明

This?

中學宣傳片

著埋校服仲唔係中學

條女好似男人

呢條好D

點解我含大冇呢啲宣傳片

十萬view但得42個like